兩位鬼佬Youtuber講香港逃犯條例/64

兩位都係住係大陸既youtuber
以上係佢地channel最後一條片

BTW某位數緊人仔既直播主上返水未

睇開呢個

呢個我都睇左五年幾 雨傘前已經subscribed
BTW聽日有meet up

三毛白鬼Nathan Rich真係好多左膠睇

星期日凌晨個陣有條Nathan Rich subscriber衝出黎比我屌
比我屌到佢潛撚左水

Nathan Rich 係邪教 Scientology 起家㗎

呢個睇過佢之前講華為 好撚偏頗

直頭收撚左錢架啦
屌 幾撚pro支共

碌碌下yotuube 見到連熊仔頭都出片

咦 唔知阿邊個邊個......

都係唔講條撚樣啦

聽晚有grad din去唔到

如果ching去meetup的話，可唔可以幫手問下遲啲仲會唔會有？

我應該唔去

睇佢地留到幾時 之後我諗再有大型示威先會再黎 我記得佢對上一次黎香港已經係雨傘

佢哋大陸有生意
基本係偏紅
但係今次都企出嚟

之前佢地上過CCTV節目到。呢排佢地好似係台灣同埋越南，唔知道仲會 唔會返去大陸。

記得早排佢地講過佢地係大陸嘅電單車生意被人係咁抄襲

這就是中國

問咗佢地，佢地話視乎禮拜四同禮拜五示威者會有啲咩行動，冇得保證之後得唔得閒、仲有冇時間搞fan meetup